世紀疑問：究竟連狗係唐狗定係柴犬？

如題

正評：柴犬
負評：唐狗

秋田嚟